Здесь собраны основные методы работы с текстовыми файлами.

•	Config

Для работы с конфигурационным файлом, есть методы получения параметра по имени и 
записи параметра.

•	Logger

Для простой записи журнала.

•	SplitPath

Часто в работе приходиться манипулировать путем к файлу, этот класс позволяет 
это делать проще, путь автоматически представляется в виде массива, в него можно 
добавить элементы и получить измененный путь в виде строки.

•	Наборы методов для работы с путями, создание поддиректорий, удаление 
поддиректорий, получение полного пути к временному файлу.


v1.0 16.06.2003
  библиотека функций работы с файлами настроек и путями.

  * 17.06.2003
    - Добавлено создание дирректорий CreateDirectoryTree
    - Добавлен класс Config

  * 23.06.2003
    - Добавлена фукнция SplitPath::GetFileName()

  * 10.05.2004
    - Добавлена функция IniExt::GetSystemDirectory();